[{"question": "https://www.zhihu.com/question/289081284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289081284/answer/498737492", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u820d\u4e0d\u5f97\u632a\u5f00\u773c\u775b\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23298764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23298764/answer/550756134", "content": "\n\u604b\u7231\u4e2d\u6700\u9057\u61be\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302165466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302165466/answer/537179478", "content": "\n\u5973\u751f\u5fc3\u91cc\u7684\u6210\u719f\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/517099680", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302755503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302755503/answer/534099740", "content": "\n\u65e2\u7136\u6838\u6b66\u5668\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u6562\u7528\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5177\u6709\u5a01\u6151\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287198029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287198029/answer/529049172", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u8bf4\u5531 rap \u6c34\u5e73\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301359074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301359074/answer/551247367", "content": "\n\u5982\u4f55\u529d\u4e0a\u521d\u4e2d\u7684\u59b9\u59b9\u6253\u6d88\u8f8d\u5b66\u7684\u5ff5\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34666286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34666286/answer/540775956", "content": "\n\u670d\u52a1\u5458\u4e0a\u9519\u83dc\u4f46\u6211\u4eec\u5df2\u7ecf\u6d88\u8d39\u4e86\uff0c\u670b\u53cb\u575a\u6301\u662f\u5e97\u5bb6\u7684\u8fc7\u9519\u62d2\u7edd\u4ed8\u8fd9\u4efd\u83dc\u7684\u94b1\uff0c\u6070\u5f53\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19632354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19632354/answer/535609138", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u665a\u5341\u4e8c\u70b9\u540e\u7761\u89c9\u5230\u5e95\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u591a\u5927\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23246712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23246712/answer/507366154", "content": "\n\u96c5\u601d\u5efa\u8bae\u81ea\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/523619127", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/526591563", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306132585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306132585/answer/554791184", "content": "\n\u97e9\u56fd\u7535\u98ce\u6247\u963f\u59e8\u97e9\u6167\u666f\u53bb\u4e16\uff0c\u4eab\u5e74 57 \u5c81\uff0c\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u8fc7\u5ea6\u6574\u5bb9\u8fd9\u4e00\u5fc3\u7406\u548c\u884c\u4e3a\uff1f\u5bf9\u5979\u4e00\u751f\u4ea7\u751f\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/537443728", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/505724803", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277016222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277016222/answer/528264947", "content": "\n\u5973\u53cb\u898118w8\u7684\u5f69\u793c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/554529210", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294200448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200448/answer/527343932", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u8ba9\u989c\u503c\u63d0\u9ad8\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951600/answer/502451478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e0d\u559c\u6b22\u517b\u571f\u72d7\uff0c\u571f\u72d7\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27530434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27530434/answer/551070198", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5927\u5b66\u751f\u6709\u610f\u4e49\u7684\u624b\u673a App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265635368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265635368/answer/553427003", "content": "\n\u771f\u7684\u80fd\u505a\u5230\u5bf9\u6536\u517b\u7684\u5b69\u5b50\u50cf\u4eb2\u751f\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u6837\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303714090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303714090/answer/557060349", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u517b\u4e09\u53ea\u732b\u6216\u4e09\u53ea\u4ee5\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725973/answer/555582387", "content": "\n\u90d1\u5dde\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24843148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24843148/answer/550154409", "content": "\n\u53d1\u751f\u8f66\u7978\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u5148\u57ab\u4ed8\u4f24\u8005\u533b\u836f\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25546586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25546586/answer/555587040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u8f93\u51fa\u81f3\u56fd\u5916\u7684\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/520473271", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555752156", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u7537\u5b5020\u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149:\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211?\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555947486", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u7537\u5b5020\u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149:\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211?\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38941313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38941313/answer/554603288", "content": "\n5G \u7f51\u7edc\u548c 4G \u7f51\u7edc\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306529889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306529889/answer/557207924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5357\u4eac\u5927\u5b66\u91d1\u9675\u5b66\u9662\u88ab\u8feb\u8131\u79bb\u5357\u4eac\u5927\u5b66\u5e76\u4e14\u642c\u79bb\u5357\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/543872264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68154951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154951/answer/546265013", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6ca1\u94b1\u53ef\u4ee5\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300804117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300804117/answer/551647468", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709 Intel\u3001\u9ad8\u901a\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u82af\u7247\u884c\u4e1a\u8f93\u5728\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60471302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60471302/answer/545593932", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e00\u8fb9\u5012\u5730\u6279\u5224\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/556882763", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u7537\u5b5020\u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149:\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211?\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26297181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26297181/answer/548831144", "content": "\n\u5927\u80f8\u5973\u751f\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/557614295", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20390434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20390434/answer/498835302", "content": "\n\u517b\u732b\u7684\u5f00\u9500\u4e00\u822c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/554399942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49602855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49602855/answer/550723724", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u8bad\u7ec3\u5927\u5e45\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u51b3\u7b56\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/519630445", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/522629358", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35853007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35853007/answer/543792888", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9a7e\u9a76\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u7ed9\u65b0\u624b\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299486918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299486918/answer/535869867", "content": "\n\u5f53\u8214\u72d7\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28212010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28212010/answer/508646003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u5236\u9020\u4e1a\u8fce\u6765\u5012\u95ed\u6f6e\uff0c\u201cMade in China\u201d \u9762\u4e34\u7a7a\u524d\u5371\u673a\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302477829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302477829/answer/532316249", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u672a\u6765\u7684\u7ade\u4e89\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36780848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36780848/answer/516501846", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u516c\u53f8\u7559\u4e0d\u4f4f 90 \u540e\u65b0\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29451127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29451127/answer/532695584", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u548c\u5317\u4eac\uff0c\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297628/answer/555346558", "content": "\n\u732b\u77e5\u9053\u4eba\u5728\u7761\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290609601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290609601/answer/549815379", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u8759\u8760\u4fa0\u6765\u5904\u7406\u7535\u8f66\u96be\u9898\uff0c\u4ed6\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\u51b3\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306372279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306372279/answer/558914453", "content": "\n\u90b9\u5e02\u660e\u548c\u7ecf\u5e38\u5065\u8eab\u5065\u58ee\u7537\u6027\u6253\u67b6\u8c01\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35042433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35042433/answer/557644166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u8054\u50a8\u4e00\u5b9a\u8981\u52a0\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/555233922", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u5165 1 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/495245391", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34787536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34787536/answer/549117904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u7684\u9648\u94ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302374424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302374424/answer/538654573", "content": "\n\u6df7\u4e71\u535a\u7269\u9986\u7684\u5218\u5927\u53ef\u5148\u751f\u9000\u51fa\u7684\u771f\u5b9e\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/552018134", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266023867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266023867/answer/557444308", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4ee4\u4f60\u656c\u4f69\u7684\u533b\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/555447976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23967125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23967125/answer/553239714", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u623f\u95f4\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5ec9\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/489480649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/523880703", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302614009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302614009/answer/533592563", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u7981\u7535\u5b50\u6e38\u620f\uff0c\u90a3\u4e48\u8be5\u5982\u4f55\u6ee1\u8db3\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u5a31\u4e50\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50961300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50961300/answer/506452654", "content": "\n\u6361\u5230\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/528703160", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29547043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29547043/answer/518514992", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u4e00\u4e2a\u6708\u65f6\u95f4\u5b66\u597d\u300a\u884c\u6d4b\u300b\u548c\u300a\u7533\u8bba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/549116264", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/553629133", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304611853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304611853/answer/553444886", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6570\u5b66\u548c\u7406\u8bba\u7269\u7406\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u591a\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u6c34\u5e73\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303830019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303830019/answer/548813666", "content": "\n\u4ece\u94f6\u884c\u53d6\u8d70\u4e00\u4e2a\u4ebf\u7684\u73b0\u91d1\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25047404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25047404/answer/547791506", "content": "\n\u534e\u5c14\u8857\u771f\u5982\u7535\u5f71\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u91cc\u90a3\u4e48\u8352\u6deb\u65e0\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/546092449", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/494696928", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}]